入嚟放低你哋屋企隻老鼠

究竟點解佢地個樣可以咁笨柒

好qq

啲肉應該幾有質感

留名等睇圖

鼠鼠好得意 其實香港邊度有得買/領養老鼠？

街市大把唔洗錢

隻花支好可愛

好養唔養 養老鼠

黑色果隻係真街鼠？

D指甲

想剪晒你啲指甲

得主人先可以叫自己啲鼠做老鼠

冇鼠鼠睇喇？

我要鼠啊

訓得好冧

訓教最可愛 夜晚好惡 一星期咬幾次

分享下屋企之前個胎熊仔鼠B

特別鍾意有尾鼠,老鼠

前排走左lu

傻仔成日瞓

好鍾意佢摩牙

摩牙

幾大啊佢 好似有啲瘦

想全部帶晒返屋企

搞我隻老鼠

佢10個月
130克到
佢唔鍾意食野 換好多款野食比佢，食幾啖就擰開塊面

我都想佢肥啲
擺左好多零食同糧比佢佢都食好細份
運動又做到好足 晚晚都跑好快

你嗰隻都係男仔？平時比咩佢食

圖呢

佢隻耳仔做咩收埋好似光頭

佢有時食嘢就會咁 可能覺得太好食

我覺得你隻野同我隻野好似

Hello my friend

黑色

你叫我啊？

點解全部可以喺你手訓覺

秘訣係咩？

我覺得勁睇性格
瞓着咗嘅時候 好輕力抱起佢
安撫一兩下就會繼續瞓

點可以食肥啲佢 ？
我個隻有比零食 營養膏 bunny糧
養左成年都係11x g 好似好瘦咁

Harrison幼鳥奶粉真係好重要！
我隻衰野3個月仲係得75g
之後聽鼠友講 沖Harrison糊仔
每日用針筒餵1-2ml 慢慢升到去140g

遲啲睇睇先 謝指教

唔係鼓吹刻意谷肥
但係過瘦就一定唔正常
所以Harrison都係值得一試

好似唔警戒就會咁

遠距離𥄫到佢𥄫我

好想養花枝
但地方唔夠大

留名睇剪j圖

鼠

呢隻150幾g
啱啱換完毛，啲毛好靚同好暖

肥肥個樣好豬

今朝先咬到我爆哂血

明曬我屋企幾隻都係咁

種嘅問題我養2隻，一隻16x g，另一隻12x g

好q
同我以前隻鼠好似 我個隻淡色啲
好掛住佢

佢叫老鼠仔，係咪好得意呢

咪勁尷尬

大家好我個隻養一年半
但唔知點解唔識肥！
好似唔係好食啲糧咁

圖呢
但係食開咩糧？

啱啱uploaded

佢食硬個啲粟米

見到佢食野個心就安慰了

我覺得一歲半開始養老
食啲低蛋白質嘅糧比較好
同埋合成糧基本上應該咬唔郁
轉五谷比較好

我學Victoria Rachel
mix咗pellet 同雜糧

每日加粒大白糧
畀小小雞肉乾當零食
肥仔餐嚟

有冇product推介？

肥妹仔

好乖呀！！！我個隻番鼠一上手就四圍走

好呀我聽日就買

我呢隻都會走嚟走去
特別係急屎急尿就會走
我手抱就會定啲，其他人抱會走嚟走去

咪被佢呃到，痾屎機嚟

有次pet到佢係我對腳度瞓著之後唔敢郁

同佢影相難過食屎

你啲毛

你養咗幾多隻

落街買嘢時見到

曼段果隻啲色好靚好，點溝的？

宜家邊度仲有熊仔鼠買

好想養返 細個養過三隻 佢地每次走都喊到死

最後

好得意呀
最鐘意三線鼠

負皮你啲甲

嚇親鼠鼠了

我都唔知
因為我係起SPCA領養
個陣見佢好勤力跑緊輪 就領左返黎
點知養左一排發覺假象黎 懶過隻豬
佢仲有隻細妹 但係個陣同時領養左另一隻小露寶
所以淨係可以領多隻 就揀左佢

可愛，領養果時有幾大